有無人有聽開八十年代嘅香港band

除咗beyond，太極，派明之外
Raidas，blue jeans，fundamental，風雲，浮世繪，小島都好高質
Raidas嘅電子音樂真係好正

入嚟正想講radias
傳說loop極唔厭

我最鍾意危險遊戲

但當時 raidas 出道時玩既野好 euro beat ，有好重 modern talking 既影子。

川鳴，白花油王子 凡風首看熟睡的妳都好好 j，仲有書院派代表夢劇院又係不得不提。

聽完發現真係好似modern talking

凡風首日記都唔差，仲有隊叫邊界嘅發條愛情都好聽
夢劇院只係識天生一對

夢劇院 仲有

全自動星夜 (好似係改日本歌)
再見會是老地方